曼迷:山齊士去曼城攞個冠軍牌一啲都唔光采

唔通陪你地攞英超亞軍咩

唔光彩其實都無咩
不過去博成績曼聯就有陣柒味

你老味酸到

人哋為痴冠軍唔會由巴去阿啦

去過阿仙奴仲唔怕黑咩

酸到

咁van perise 同 owen 呢？唔話佢地痴？

已經踢左半季仲要lead住十幾分, 8-9成攞冠軍, 咁都冇分別???

如果真係去，有份踢都冇功勞架？最多話功勞少，但唔好講痴

季初去同季中去又唔同既
而且雲狗贏個年真係佢carry
奧雲就算啦 拎個年費蛇夾硬畀夠10場佢出拎牌